我相信熱血公民 只想販賣熱狗t恤

我相信熱血公民 只想販賣熱狗t恤
若你為求風光去投共 祝福你成功
這地辦就如美夢 不想因應黃屍易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種

熱狗傾巢而出

咩名

Long time no c

邊間教會

咩歌

中國人用中文名

牙達最叻玩滑坡謬誤
信佢既太多數智力低下，佢地就算唔比熱狗呃都會去左其他傳銷邪教到

熱狗手足牙聰比人拉
牙達：好嬲好嬲結論係快D課金支持我！